На курсе JavaBasic получила общее представление о разработке в Java,
о принципах ООП, о существовании различных готовых библиотек, которые
можно использовать и т.д. На этом курсе хотелось бы закрепить полученные знания, в том числе, на практике. 
Изучить работу с коллекциями, познакомиться с работой с базами данных и веб-сервисами в Java.

